管理處話屋苑係公眾範圍

上樓先係私人範圍

咁係唔係即係代表我可以周圍貼嘢
係唔係即將佢唔可以落閘

Btw 可以搵咩文件fc屋苑公眾地方

邊個屋苑？

有啲屋苑真係規定左要開放 係公眾地方 要check

邊條村？

開名啦 手足進場

有無邊到有得check

係tg見到

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

要睇咩屋苑
有啲起樓果陣已經規定要有公眾地方

睇公契
係Lands有得call黎睇

啱啱上網睇咗啲資料 唔係好識睇 但呢度好似寫咗澤豐有其中一部分屬於公眾地方

一九八零年或以後落成而須根據地契要求向公眾提供設施及／或
休憩空間的私人發展項目 (截至 2018 年 12 月為止)

呢個網站>
屯門個pdf>
第5頁 第4行>
澤豐花園青松觀路33號 (a) 行人徑(a) 可由澤豐街、青松觀路及輕鐵澤豐站的出口前往。

澤豐花園 物管公司係佳定物業管理

要check dmc 先知邊一部入係公眾範圍

大廈公契應該問管理處都會有一份
因為每個業主都有權問黎睇

文件會清楚列明咩叫私人地方咩叫公眾
仲有公契上講既公眾地方public area 可能係指持有業權份數既一眾業主(因為共同擁有)
而非普通市民理解既公眾場所
要分清楚

Ask owner check.....

push

地契

CLS補牆犯咩法

你買樓有份買到大廈公契嘅copy,或者樓書都有講....